今日元旦遊行嘅後續係入嚟推Twitter呀 有埋link喇

Twitter 陣線比人攻擊緊，幫手入嚟推Twitter呀

1️⃣

2️⃣去多謝前歐盟議員幫手聯署查警暴

3️⃣

4️⃣

5️⃣

6️⃣

7️⃣

8️⃣

9️⃣

🔟

1️⃣1️⃣

1️⃣2️⃣

1️⃣3️⃣

1️⃣4️⃣

1️⃣5️⃣

1️⃣6️⃣

1️⃣7️⃣

1️⃣8️⃣

1️⃣9️⃣

2️⃣0️⃣

2️⃣1️⃣

2️⃣2️⃣

2️⃣3️⃣

2️⃣4️⃣

2️⃣5️⃣

Like & Retweet, 最好可以comment埋

又話推上國際

Twitter 要人呀

push

Twitter 係我哋同國際溝通嘅橋樑

話比國際知中共港共同黑警幾醜惡

要人呀

辛苦晒手足, 我知道係連登叫人上TWITTER 係一件好困難既事 \

BTW, 全部搞掂

推 Twitter 戰線打得好苦

有埋link 希望大家踴躍啲

幫推

I know that feel bro, D人餵埋口都唔肯食

今日百萬遊行 名人及媒體tweets
周庭
民陣
HK FreePress
AFP

推

3

4

快啲推上國際
手足仲係出面
我哋返咗屋企嘅今日唔係就咁就完
上Twitter 推上國際呀

幫手推下 希望多啲人睇到會加入

一個二個快啲幫手推 未開Twitter 快啲開返個